當日無所不談既我地 今日相對無言 好心酸

記得啱啱識個陣，大家就好投契，每晚都wtsapp唔停，有咩事都好想同對方分享，有時會講下on9野，有時會講下人生、講下理想，就好似識左好耐既朋友咁。係我難過既時候，只有你既話先可以安慰到我，其他人講一萬句都唔及你一句安慰。

係咪因為分開得太耐，我係你既人生中缺席左一段時間，相遇返之後，唔知點解我地會無野好講。想問你「新工返成點呀？」，你講左一堆我唔明白既野我聽。想問你「邊個邊個宜家點呀？」，先發現原來你最frd既已經唔係呢班人。想問你「女朋友同你宜家點呀？」，但我唔敢問。望住你一邊同frd wtsapp，一邊望住手機笑，而我明明係你眼前，但卻相對無言，我先發現原來我地已經越行越遠。

越渴望見面然後發現 中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念 不懂 怎去再聊天
像我在往日還未抽煙 不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽已明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

好心酸

求開解

留tg秒回你開解你

絲打 我個case同你一樣 其實你係咪就係我個冇傾好耐既女仔fd

應該唔係 我地唔止朋友咁簡單

你同佢都係對方生命入邊嘅過客

好掛住以前既我地

我同佢都唔止朋友咁簡單

咁你做咩顧住用電話 都唔理我

因為我搵返你 你都對我好冷淡

咁肯定唔係你啦 我明明好似以前咁

生命中有幾多人可以陪你走到最尾啊

睇開啲啦樓豬

我都想去返以前咁 同佢咩都傾咩都9up 一齊溫書一齊淋雨一齊買餸

誰為了生活不變

雖然大家已成過去 但都多謝你中學個幾年的陪伴
雖然最後你背叛了我 而而家比我撞番你都真是無野可以同你講
我懷念的 是無話不說